［緊急］心齋橋附近邊度有得買呢隻monchhichi

全能嘅巴絲幫幫手

フクヤ
住所 〒542-0074 大阪府大阪市中央区難波1丁目虹の町3-11号 地下街(なんばウォーク)
TEL 06-6213-6495 FAX 06-6213-6495
営業時間 10：00-21：00
定休日 奇数月 第3水曜日

鳩搵，無唔好屌

去咗啦 冇得買 thank you

推

夾公仔機有都得